香港討論區好多藍色人

經常出post唔好請黃絲，又抵毀人

手足你好得意應該中三都未到